很想拍拖唷～

男朋友甚麼時候會出現😢

岳巴係單身，快D去追佢啦

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

煲底 利申 你未來男朋友

Never

推

在此

樓主真命天子係八兩金

Gay

江永祥